班散仔千其唔好兵變呀

雖然個個都知你地係condom
但你地為偉大既共黨效力
做condom都抵啦，千其唔好兵變呀

點都冇兵變嘅理由
有糧出 可犯法 有贏冇輸
你輸到傻咗？

毅進仔邊夠膽
鬼鬼祟崇嗰啲偷嘢暗角偷拍非禮強姦就叻啫